Bitbol
Construyendo lazos de exportacion sin limite

La aplicación busca dar acceso a las pequeñas empresarias,  de tal manera que sean ellas quienes puedan exportar sus productos, sin importar que se tenga una cuenta en una entidad intermediaria.
Las usuarias podran tener sus productos en la nube y daran la posibilidad de compra con Bitcoin a potenciales clientes, sin limitante territorial

Se espera contar con identificación digital la misma que plantee, identificación del usuario y de los productos (en la blockchain de NEM)
La identificación de productos para medidas de trazabilidad, ya que en productos artesanales es mejor contar con la garantía de la procedencia del mismo. Certificar que el producto proviene de Bolivia le da valor agregado al producto artesanal.
